有冇試過留低左個套響條女個閪到？

成日覺得個套好容易甩，好驚留左響個閪到要入醫院拎番出來

小丁丁

你碌鳩幼姐

射完縮了唔肯走？

老蘭有個都市傳說
就係執屍執到條女個閪有套

丁幼仲ff有囡屌，睇精神科啦

有冇試過個套好緊都會留係個閪到？

下次買套記得問下店員有無小童size

呢個最大可能

不過射完stay喺入會keep住硬

試過個套裂開左，鬆左留係入面

未試過用套=.=條jer太細帶唔落